總總跡像顯示,有班人有心要令全中國缺口罩

你留意下各省市\政府同速遞沒收晒你地訂既口罩
只要一日唔夠口罩,一日都可以半癱瘓全中國

你地而家要做既就係配合呢班有心人, 令香港變半癱瘓

Then?

樓主你件ive仔仲有乜偉論？

屌,跟本坐緊順風車
你地唔單止坐緊外國勢力既順風車
仲坐撚緊內部勢力既順風車
已經係去到冇得輸果隻

你地咁撚樣都輸真係可以執撚柒左佢

呢班有心人明顯就已經去到ALL IN呢一步
要股市,樓市,經濟, 病毒, 民生 等問題一次過交撚晒比習近平處理